二手 小米notebook有冇人有興趣？

13.3"
原價好似約6000港紙
現放3500
Spec 返到屋企再睇睇
有意tg 我

[img]

似係依部

有冇詳細model名，spec?

2000

$100收